天氣開始轉涼了

秋風陣陣
快d索多兩啖

熱撚到仆街，冇-20度唔好講涼

涼你老母咩

原子停止先講凍啦

只限起身落街個下，行去搭車返工就開始慶

乾

-270 度

仲係26-33度

但一落樓果下係感覺到有風嘅

咪係得果下
之後又熱返

岩 睇埋成個星期既最高氣溫，唔係31就32

好嘅開始係成功嘅一半
過多排就真係涼嫁喇

涼你老母好熱啊